坐巴士隔離條友係到同條女錄音sexchat

心諗著哂老西又gel哂頭成副社會賢達樣喺公眾地方講埋咩生腳毛 得閒去你到坐下俾你吸收下陽氣 知道有得食就xxxx真係好衰㗎
望一望佢個袋 原來係保險狗 都無乜違和感了

咁都比你睇穿個袋

公事包來

應該係車仔麵揀魚蛋果啲人黎